突發消息人仕透露個墳原來已經裝左CCTV

消息人仕

然後呢

消息人仕透露白衫搞墳暴徒已經著左草

消息人士指
個墳係何妖老豆泉下激撚到自爆